[{"question": "https://www.zhihu.com/question/22716593", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22716593/answer/222518996", "content": "\n\u5927\u5b66\u53d1\u751f\u7684\u4ec0\u4e48\u4e8b\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u540e\u6094\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/53171211", "answer": "https://www.zhihu.com/question/53171211/answer/223130881", "content": "\n\u56fd\u5185\u6b63\u5728\u53d1\u751f\u54ea\u4e9b\u9c9c\u6709\u4eba\u5173\u6ce8\u7684\u91cd\u5927\u53d8\u9769\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63651462", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63651462/answer/222288364", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4f60\u542c\u8fc7\u60ca\u8273\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24821978", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24821978/answer/222623441", "content": "\n\u7f8e\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u4e2d\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64579149", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64579149/answer/222831920", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u7535\u5b50\u4ea7\u54c1\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u610f\u6599\u4e4b\u5916\u7684\u597d\u7528\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63537524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63537524/answer/222600067", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u53f9\u4e3a\u89c2\u6b62\u7684\u7ec6\u8282\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64320096", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64320096/answer/222276758", "content": "\n\u4f60\u5728\u5b66\u6821\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4f7f\u4f60\u4e00\u6218\u6210\u540d\u3001\u5168\u6821\u7686\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64558846", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64558846/answer/222475930", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f8510 \u5c81\u7537\u5b69\u79f0\u300c\u7236\u6bcd\u4e0d\u914d\u6709\u6211\u8fd9\u4e48\u4f18\u79c0\u7684\u513f\u5b50\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29064753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29064753/answer/221497848", "content": "\n\u957f\u5927\u4ee5\u540e\uff0c\u4f60\u609f\u51fa\u8fc7\u54ea\u4e9b\u4e0d\u4e00\u6837\u7684\u9053\u7406\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37248069", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37248069/answer/222762317", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u62cd\u6848\u53eb\u7edd\u7684\u63a8\u7406\u6865\u6bb5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64351318", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64351318/answer/223022179", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5927\u5bb6\u4e0d\u8bf4\uff0c\u4f46\u9700\u8981\u77e5\u9053\u7684\u793e\u4f1a\u89c4\u5219\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23913984", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23913984/answer/222750028", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u601d\u7ef4\u65b9\u5f0f\u662f\u4f60\u523b\u610f\u8bad\u7ec3\u8fc7\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64442300", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64442300/answer/223090212", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5c60\u9f99\u5c11\u5e74\u6700\u7ec8\u53d8\u6210\u6076\u9f99\u7684\u4f8b\u5b50?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23097897", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23097897/answer/222897333", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u6bdb\u9aa8\u609a\u7136\u7684\u6848\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52381578", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52381578/answer/222333903", "content": "\n\u9996\u6b21\u89c1\u9762\uff0c\u770b\u5230\u5bf9\u65b9\u4f7f\u7528\u4ec0\u4e48\u7269\u54c1\u4f60\u4f1a\u89c9\u5f97\u773c\u524d\u4e00\u4eae\uff0c\u8ba9\u4f60\u89c9\u5f97\u5f88\u6709\u597d\u611f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41854964", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41854964/answer/222585453", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u5185\u884c\u4eba\u624d\u77e5\u9053\u7684\u7701\u94b1\u8bc0\u7a8d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/22856657", "answer": "https://www.zhihu.com/question/22856657/answer/221001665", "content": "\n\u5982\u4f55\u62cd\u597d\u79c1\u623f\u7167\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51873093", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51873093/answer/221985948", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u666f\u8ba9\u4f60\u5207\u5207\u5b9e\u5b9e\u5730\u611f\u53d7\u5230\u65e0\u6bd4\u7684\u6050\u60e7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31997695", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31997695/answer/222193344", "content": "\n\u604b\u4eba\u4e4b\u95f4\u7684\u6700\u597d\u72b6\u6001\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27712663", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27712663/answer/222988543", "content": "\n\u5982\u4f55\u8ba9\u81ea\u5df1\u53d8\u5f97\u66f4\u52a0\u4f18\u79c0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64587831", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64587831/answer/222841785", "content": "\n\u7537\u6027\u662f\u5426\u666e\u904d\u559c\u6b22\u6f02\u4eae\u7684\u5973\u6027\uff0c\u5982\u679c\u662f\uff0c\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63444484", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63444484/answer/222249866", "content": "\n\u4f60\u66fe\u7ecf\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u89c9\u5f97\u4eba\u662f\u611a\u8822\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56043079", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56043079/answer/222223004", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u88ab\u8ba4\u4e3a\u662f\u8fdd\u6cd5\u7684\u5176\u5b9e\u662f\u5408\u6cd5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64599592", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64599592/answer/222942780", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u52c7\u6562\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63458858", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63458858/answer/222314204", "content": "\n\u8138\u76ae\u5f88\u8584\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64648870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64648870/answer/223082233", "content": "\n\u540c\u4e3a\u56fd\u5185\u5730\u4ea7\u5927\u4ea8\uff0c\u5982\u4f55\u6bd4\u8f83\u738b\u5065\u6797\u548c\u8bb8\u5bb6\u5370\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28062142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28062142/answer/220862334", "content": "\n\u600e\u4e48\u4f53\u4f1a\u5230\u5c81\u6708\u7684\u6b8b\u5fcd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/26234383", "answer": "https://www.zhihu.com/question/26234383/answer/222515125", "content": "\n\u5973\u5b69\u5e94\u8be5\u77e5\u9053\u7684\u5987\u79d1\u5e38\u8bc6\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62461235", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62461235/answer/222762008", "content": "\n24-26 \u5c81\u4f60\u5728\u600e\u6837\u7684\u72b6\u6001\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64396004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64396004/answer/222628072", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u5a5a\u540e\u80fd\u505a\u5230\u5fe0\u4e8e\u4e00\u4eba\u7684\u4eba\u591a\u5417\uff1f\u90a3\u4e9b\u5a5a\u540e\u6216\u604b\u671f\u51fa\u8f68\u7684\u4eba\u662f\u6709\u54ea\u4e9b\u539f\u56e0\u624d\u9009\u62e9\u51fa\u8f68\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47681610", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47681610/answer/213953490", "content": "\n\u4f60\u7684\u8d5a\u94b1\u65b9\u6cd5\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36417524", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36417524/answer/222476385", "content": "\n\u4f60\u6700\u4e3a\u73cd\u85cf\u7684\u7535\u5f71\u622a\u56fe\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60950349", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60950349/answer/223069355", "content": "\n\u5973\u751f\u600e\u4e48\u7a7f\u642d\u4f1a\u770b\u7740\u5f88\u6e29\u67d4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59172941", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59172941/answer/222404796", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u597d\u770b\u7684\u63d2\u753b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51459956", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51459956/answer/222703030", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u7684\u6700\u51b7\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36267070", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36267070/answer/219458528", "content": "\n\u8b66\u754c\u6709\u54ea\u4e9b\u7ecf\u5178\u7b11\u8bdd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20603867", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20603867/answer/223036584", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u9ad8\u6548\u7684\u62a0\u56fe\u65b9\u6cd5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64372142", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64372142/answer/221907682", "content": "\n\u4f60\u5728\u505a\u751f\u7269\u5b9e\u9a8c\u7684\u65f6\u5019\u7ecf\u5386\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64207449", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64207449/answer/222453324", "content": "\n\u4e0a\u8bfe\u65f6\u4f60\u505a\u8fc7\u4ec0\u4e48\u8ba9\u540c\u5b66\u7b11\u75af\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47236050", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47236050/answer/222801913", "content": "\n1000 \u5e74\u7684\u6982\u5ff5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\u5b83\u5bf9\u4eba\u7c7b\u6709\u54ea\u4e9b\u610f\u4e49\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59596497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59596497/answer/222792622", "content": "\n\u5973\u6027\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4eba\u89c9\u5f97\u6709\u7d20\u517b\u7684\u77ac\u95f4\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20330574", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20330574/answer/221987157", "content": "\n\u65e5\u5e38\u751f\u6d3b\u4e2d\uff0c\u6709\u54ea\u4e9b\u5173\u4e4e\u8eab\u4f53\u5065\u5eb7\u7684\u7ec6\u8282\u5e38\u88ab\u6211\u4eec\u5ffd\u89c6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61963284", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61963284/answer/222782156", "content": "\n\u54ea\u4e2a\u77ac\u95f4\u4f60\u611f\u53d7\u5230\u7236\u6bcd\u7684\u9738\u6c14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/222186895", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5fc3\u810f\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/48337357", "answer": "https://www.zhihu.com/question/48337357/answer/222471014", "content": "\n\u4f60\u6709\u8fc7\u54ea\u4e9b\u50cf\u6bb5\u5b50\u7684\u4eb2\u8eab\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62598434", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62598434/answer/222770656", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u8bdd\u66fe\u65e0\u610f\u51fa\u73b0\uff0c\u5374\u6210\u4e3a\u4f60\u7684\u6bd5\u751f\u4fe1\u4ef0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25090754", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25090754/answer/222690211", "content": "\n\u7f51\u8d2d\u8863\u670d\u7684\u6280\u5de7\u6709\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20031140", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20031140/answer/222845596", "content": "\n\u6025\u8bca\u5ba4\u91cc\u90fd\u9047\u5230\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u602a\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63282327", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63282327/answer/222827678", "content": "\n\u4f60\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u611f\u53d7\u5230\u4e86\u4e2d\u56fd\u4eba\u3001\u65e5\u672c\u4eba\u3001\u97e9\u56fd/\u671d\u9c9c\u4eba\u548c\u8d8a\u5357\u4eba\u7684\u4e00\u4f53\u611f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64462843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64462843/answer/222382686", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u4e2d\u79d1\u9662\u5df4\u57fa\u65af\u5766\u5df2\u5a5a\u7559\u5b66\u751f\u5077\u6444\u4e0e\u6570\u5341\u540d\u4e2d\u56fd\u5973\u6027\u7684\u6027\u7231\u8fc7\u7a0b\u4e0a\u4f20\u8272\u60c5\u7f51\u7ad9\uff0c\u5e76\u88ab\u5bfc\u5e08\u4e0e\u515a\u4e66\u8bb0\u5305\u5e87\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63713766", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63713766/answer/223009691", "content": "\n\u4e0d\u77e5\u4e0d\u89c9\u4e2d\u5728\u604b\u7231\u4e2d\u80cc\u4e86\u300c\u4eba\u8bbe\u300d\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u5bf9\u53e6\u4e00\u534a\u5378\u4e0b\u6765\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64613647", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64613647/answer/223059331", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u7684\u54ea\u65b9\u9762\u6bd4\u7f8e\u56fd\u5f3a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27353387", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27353387/answer/222969161", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u7ec6\u5fae\u4f46\u662f\u9ad8\u6548\u6709\u7528\u7684\u4e60\u60ef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/41084753", "answer": "https://www.zhihu.com/question/41084753/answer/222624000", "content": "\n\u5728\u7f8e\u56fd\uff0c\u4e9a\u88d4\u793e\u4f1a\u5730\u4f4d\u662f\u5426\u4e0d\u5982\u9ed1\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27391031", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27391031/answer/222472714", "content": "\n\u600e\u4e48\u82b1\u6700\u5c11\u7684\u94b1\u63d0\u5347\u51fa\u79df\u5c4b\u7684\u683c\u8c03\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31206273", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31206273/answer/221116482", "content": "\n\u4f60\u9047\u5230\u8fc7\u7684\u6700\u6076\u5fc3\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/42116438", "answer": "https://www.zhihu.com/question/42116438/answer/221967764", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u6076\u6709\u6076\u62a5\u7684\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27486818", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27486818/answer/222234276", "content": "\n\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u6cd5\u5f8b\u4e0a\u7684\u5c0f\u5e38\u8bc6\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39463086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39463086/answer/223066593", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u641e\u7b11\u7684\u5f39\u5e55\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/39474276", "answer": "https://www.zhihu.com/question/39474276/answer/223207786", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8ba9\u4f60\u6d51\u8eab\u98a4\u6296\u65e0\u6cd5\u81ea\u62d4\uff0c\u5e86\u5e78\u81ea\u5df1\u770b\u5230\u4e86\u7684\u597d\u4e66\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37204796", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37204796/answer/223064847", "content": "\n\u600e\u6837\u624d\u80fd\u8e0f\u5b9e\u5730\u8fdb\u5165\u5962\u4f88\u54c1\u5e97\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64552792", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64552792/answer/222782815", "content": "\n\u521a\u521a\u7ed3\u675f\u5f02\u5730\uff0c\u53d1\u73b0\u975e\u5e38\u4e0d\u4e60\u60ef\u548c\u5973\u670b\u53cb\u5171\u540c\u751f\u6d3b\uff0c\u8981\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30026173", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30026173/answer/219951315", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e0a\u53bb\u6587\u827a\u800c\u6709\u97f5\u5473\u7684\u53e5\u5b50\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25487701", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25487701/answer/222833356", "content": "\n\u6d77\u5c9b\u63a7\u6700\u5e94\u8be5\u53bb\u7684\u6d77\u5c9b\u662f\u54ea\u4e9b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60987107", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60987107/answer/222436059", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u7684\u6700\u6b8b\u5fcd\u7684\u7167\u7247\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/35266109", "answer": "https://www.zhihu.com/question/35266109/answer/195827675", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\u529b\u88ab\u4e25\u91cd\u4f4e\u4f30\u7684\u5386\u53f2\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/33266656", "answer": "https://www.zhihu.com/question/33266656/answer/214288203", "content": "\n\u59e8\u5988\u6765\u65f6\uff0c\u7537\u53cb\u9664\u4e86\u8bf4\u591a\u559d\u70ed\u6c34\uff0c\u8fd8\u80fd\u4e3a\u6211\u505a\u70b9\u5565\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29775622", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29775622/answer/223080804", "content": "\n\u54ea\u90e8\u5c0f\u8bf4\u7684\u7ed3\u5c3e\u582a\u79f0\u795e\u6765\u4e4b\u7b14\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/58443976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/58443976/answer/223008902", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u5355\u4eb2\u5988\u5988\u548c\u513f\u5b50\u6027\u7231\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20783044", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20783044/answer/222986775", "content": "\n\u8d2b\u7a77\u4f1a\u8ba9\u5b69\u5b50\u611f\u5230\u81ea\u5351\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56748730", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56748730/answer/222678126", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u6709\u8da3\u7684\u300c\u64a9\u300d\u6216\u300c\u88ab\u64a9\u300d\u7684\u7ecf\u5386\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/57923905", "answer": "https://www.zhihu.com/question/57923905/answer/222208590", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u6b7b\u8fc7\u4eba\u7684\u5bbf\u820d\u540e\u6765\u90fd\u600e\u4e48\u5904\u7406\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/61877612", "answer": "https://www.zhihu.com/question/61877612/answer/222959957", "content": "\n\u5728\u54ea\u4e00\u523b\u4f60\u89c9\u5f97\u4f60\u548c\u670b\u53cb\u518d\u4e5f\u505a\u4e0d\u6210\u670b\u53cb\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36978617", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36978617/answer/222908726", "content": "\n\u4f60\u4eec\u89c1\u8fc7\u6700\u597d\u770b\u7684\u5bb6\u88c5\u662f\u600e\u6837\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63616496", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63616496/answer/211860976", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u53d1\u751f\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u5916\u56fd\u884c\u6211\u4e5f\u884c\u300d\u7684\u6210\u529f\u6216\u5931\u8d25\u7684\u4e8b\u4f8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47908341", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47908341/answer/222047758", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u72ec\u5230\u7684\u8bc6\u4eba\u6280\u5de7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64402330", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64402330/answer/222727622", "content": "\n\u5ac1\u7ed9\u7231\u60c5\u7684\u4eba\u540e\u6765\u600e\u6837\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64523579", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64523579/answer/221958246", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6c14\u6bd4\u4e3b\u89d2\u8fd8\u9ad8\u7684\u53cd\u6d3e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64285783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64285783/answer/222089386", "content": "\n\u4f60\u6709\u54ea\u4e9b\u7a00\u91cc\u7cca\u6d82\u7684\u64cd\u4f5c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/62254098", "answer": "https://www.zhihu.com/question/62254098/answer/222556131", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u620f\u7cbe\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/59673200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/59673200/answer/223245324", "content": "\n\u4f60\u77e5\u9053\u54ea\u4e9b\u66b4\u5229\u7684\u7070\u8272\u4ea7\u4e1a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64361576", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64361576/answer/222921020", "content": "\n\u4e3a\u4f55\u4e2d\u56fd\u4e0d\u80fd\u5b9e\u884c\u8ddf\u7f8e\u56fd\u4e00\u6837\u65e0\u6237\u7c4d\u9650\u5236\u7684\u653f\u7b56\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23189681", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23189681/answer/222184823", "content": "\n\u94b1\u6709\u591a\u91cd\u8981\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64661231", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64661231/answer/222865787", "content": "\n\u50cf\u4f18\u8863\u5e93\u3001Zara\u7b49\u5feb\u6d88\u54c1\u724c\u7684\u8fd0\u52a8\u7cfb\u5217\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63798873", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63798873/answer/223103214", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u6e05\u534e\u5927\u5b66\u526f\u6821\u957f\u65bd\u4e00\u516c\u7684\u8a00\u8bba\u300c\u5f53\u56fd\u5185\u6240\u6709\u7cbe\u82f1\u90fd\u60f3\u5f80\u91d1\u878d\u4e0a\u8f6c\u65f6\uff0c\u6211\u8ba4\u4e3a\u56fd\u5bb6\u51fa\u4e86\u5927\u95ee\u9898\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64586783", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64586783/answer/222204325", "content": "\n\u5973\u751f\u88ab\u524d\u7537\u53cb\u62cd\u6027\u7231\u89c6\u9891\u5a01\u80c1\uff0c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64593441", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64593441/answer/222518614", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85 8 \u6708 28 \u65e5\u56fd\u571f\u8d44\u6e90\u90e8\u548c\u4f4f\u5efa\u90e8\u51fa\u53f0\u5173\u4e8e\u96c6\u4f53\u571f\u5730\u5efa\u8bbe\u79df\u8d41\u7528\u623f\u7684\u8bd5\u70b9\u65b9\u6848\uff1f\u53ef\u80fd\u5e26\u6765\u54ea\u4e9b\u5f71\u54cd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64645752", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64645752/answer/222841977", "content": "\n9 \u6708 11 \u65e5\u5c0f\u7c73 MIX2 \u53d1\u5e03\u4f1a\uff0c\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u671f\u5f85\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/37323106", "answer": "https://www.zhihu.com/question/37323106/answer/223036826", "content": "\n\u4e03\u5929\u4e0d\u7528\u624b\u673a\u96be\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28626263", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28626263/answer/220509544", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u8bfb\u4e66\u5b66\u4e0d\u6765\u7684\u5f88\u91cd\u8981\u7684\u7d20\u8d28\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63889710", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63889710/answer/222033841", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u524d\u9762\u5f88\u5e73\u6de1\uff0c\u540e\u9762\u5374\u4e00\u9e23\u60ca\u4eba\u7684\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/49939343", "answer": "https://www.zhihu.com/question/49939343/answer/222979575", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u6566\u523b\u5c14\u514b\u300b\uff08Dunkirk\uff09\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54897857", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54897857/answer/222102710", "content": "\n\u4f60\u8bfb\u8fc7\u6700\u7f8e\u7684\u544a\u767d\u7684\u53e5\u5b50\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63719852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63719852/answer/222109350", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4e8b\u662f\u4f60\u77e5\u9053\u5374\u88c5\u4e0d\u77e5\u9053\uff0c\u770b\u5230\u5374\u88c5\u6ca1\u770b\u5230\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63955030", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63955030/answer/221780425", "content": "\n\u4f60\u521d\u4e0a\u5927\u5b66\u65f6\u5e26\u8fc7\u54ea\u4e9b\u5947\u8469\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/50056807", "answer": "https://www.zhihu.com/question/50056807/answer/221781458", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u60c5\u51b5\u4e0b\u4f60\u4f1a\u6beb\u4e0d\u72b9\u8c6b\u5730\u8f9e\u804c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32078919", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32078919/answer/223180129", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u6570\u5c11\u4f46\u5f88\u5389\u5bb3\u7684\u516c\u53f8\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28129297", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28129297/answer/222454061", "content": "\n\u6211\u4e2d\u4e86\u7a0e\u540e 1000 \u4e07\u5143\u7684\u5f69\u7968\u540e\uff0c\u5929\u5929\u90fd\u5174\u594b\u5730\u5931\u7720\uff0c\u6211\u8be5\u5982\u4f55\u907f\u514d\u672a\u6765\u7684\u4eba\u751f\u4e50\u6781\u751f\u60b2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/30203908", "answer": "https://www.zhihu.com/question/30203908/answer/221950517", "content": "\n\u4f60\u5403\u8fc7\u7684\u6700\u5947\u8469\u7684\u98df\u7269\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/31637520", "answer": "https://www.zhihu.com/question/31637520/answer/222863356", "content": "\n\u4e27\u5931\u4e86\u559c\u6b22\u4eba\u7684\u80fd\u529b\u662f\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}]